林鄭出FB Post！

林鄭月娥 Carrie Lam

昨日喺理大一帶聚集嘅暴徒用弓箭射傷一名警察傳媒聯絡隊成員，我今朝聯同保安局局長去探佢，知道手術順利，我祝佢早日康復。同事話好想快啲好番復工，呢份勇氣同承擔，令人感動。

暴徒嘅暴力程度持續升級，除咗弓箭，昨日理大附近暴徒不斷掟磚同汽油彈，仲燒埋連接理大同紅磡站嘅行人天橋。警方已多次作出呼籲，理大校園入面嘅人應該盡快聽從。

#林鄭月娥 #CarrieLam

屌你老母啦柒婆

死左既市民你理都唔理

對啲狗就大獻殷勤

嫌把火未夠旺 唔救都算仲要淋火水

原諒林鄭了

report佢個post啦屌講咁多fake news

中左支箭仔好似死撚晒冚家咁嚴重，on9
你不如話啲警員長期留喺嗰度冇得刷牙有牙周病啊笨on9

如果香港有導彈我諗佢已經禁左制

Blocked

中三槍又點計 屌你老母

冇性趣理個臭閪講乜

條爛閪收皮好嗎

狗天使

佢真係好鐘意淋火水

落地獄

收皮啦賣港賊
林奠你不得好死

公關真係神級

人渣都不足以形容佢

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

祝有一日佢屋企人都會受到同等對待，到時我會去笑吓

收尻皮啦你

華人打仔，國家打人民，贏咗場交，輸咗個家